想買個pad當ebook reader用

有乜最平最好用。
排除cpu, ram因素。
因為主要睇書，Google book,Amazon,pdf.
要求螢幕睇得舒服，大約A5紙大細，電力夠長氣(只係睇書，不打機)，可加sd咭。
見到ipad mini2 2000蚊好似幾好。

我其實有個kindle paperwhite。
睇Amazon係一流，想問pad係因為kindle睇pdf卷畫面放大縮小好慢好窒，解象出黎又唔shape。
可能我部係第一代paperwhite?

睇壞眼，買kindle好d

咁新型號睇pdf係咪順好多？

Ipad mini 其實係最好選擇
不過無 sd slot
你睇下sd 有幾緊要囉

Kindle 始終會閃屏
如果改善到真係神器

咁我放pdf係cloud都ok。要睇先dl。
我又唔會一個月睇三十本書咁頻密。

Amazon fire 7 依家先39.9美，雖然black Friday 先33.幾，但係睇書抵屌啦

fire不是停產了？

Fire Tablet, 7" Display, Wi-Fi, 8 GB - Includes Special Offers, Black

幾百蚊港幣又真係好抵屌。。